想買q 版 EVA 玩具 請問係咪信和階旺最多？

最想要q 版 多d , 想放電視頂
請問係咪信和階旺最多？

好能正
.

好靚
幾錢?

呢隻黎緊出2號機 好似5000yen

3700yen

如果你係要nx既初號機既
信和好似400，仲要冇乜貨

其實有冇其他方法訂到非炒價?

有，等再販

暫時都冇見過NX再販

尋日睇 300蚊

邊度

咩size?

之前C3會場賣緊$270一隻 果斷入手

呢隻唔係未出咩?

未

老實講如果有13號機的話
斷貨都似

#

我都有去

但買唔到3倍速袋

展示區見到有數碼寶龍 心裏有種衝動想去買

nx初號機炒到3舊水，CLS

上fb徵/mon 下啲谷
我今個月頭230入到，不過二手

我記得之前放230 巴打係咪喺荃灣交收？

賣家喺咪免費送渣古頭

Nx係咩意思